點解喺香港食嘅親子丼同日本差咁多

個汁嘅味道好唔同
唔係話香港個啲唔好食 係食唔返日本個陣味

支那雞vs日本雞

日本野緊係日本錚食啲，有咩點解
正如你去日本食燒味飯都唔會夠香港好食

雞唔一定係日本雞
但蛋9成都日本蛋
實香過你用強國蛋

東江水煮既米同日本水煮既都唔同啦